和理非左膠:唔好打喇!打死人呀

以後邊個再講呢一句嘢
一定打死埋佢

屌你老味 班狗對我哋手足又姦又殺 你衝出嚟護住佢做乜?就當真係打死咗佢又點? 我哋已經死咗好多手足 死一兩隻狗都係還息

唔該你班左膠返屋企做冷氣軍師
咪阻住勇武做嘢

推

話緊你呀左膠

咪撚阻住晒

唔幫手都算

仲要喺度阻頭阻勢

你班仆街食屎啦

推呀嬲

真係on9 返屋企啦你哋班左膠

和理非幫手開遮
做哨

唔好齋企

屌那星繼續快樂抗爭啦

tko隻狗打唔死佢 真係on9

攞唔郁都要推 阻膠從來不是同路人

你話斷四肢都當你合格

屌你仲行到路 識行識跳

推*

仲好意思話自己首都?1

左膠一定要打埋
根本唔係同路人
反而係幫兇
之前揸刀，今次揸車
下次呢？
放走佢地出嚟整死手足？

你打左膠，左膠一定會還手

你有冇面呀
睇吓人哋黃大仙旺角個啲啦 人哋日日都開拖

睇吓勇武勁啲定係佢哋

和理非同左膠兩樣野黎